# Reflection, homework 13

## Сериализуемый класс: class F { int i1, i2, i3, i4, i5;}
### CSV сериализация/десериализация измерение, 1000 итераций
        Время на сериализацию CSV мой метод (мс): 3
        Время на сериализацию System.Text.Json (мс): 0
        Время на сериализацию Newtonsoft.Json (мс): 63
        Время на десериализацию CSV мой метод (мс): 6
        Время на десериализацию System.Text.Json (мс): 4
        Время на десериализацию Newtonsoft.Json (мс): 23
		
### CSV сериализация/десериализация измерение, 10000 итераций
        Время на сериализацию CSV мой метод (мс): 31
        Время на сериализацию System.Text.Json (мс): 8
        Время на сериализацию Newtonsoft.Json (мс): 79
        Время на десериализацию CSV мой метод (мс): 30
        Время на десериализацию System.Text.Json (мс): 14
        Время на десериализацию Newtonsoft.Json (мс): 54